如果全世界既工 變曬 5days

如果全世界既工 變曬 5days 呢個世界會唔會更美好， 我意思指 連續番5日工就要強制放兩日假， 唔係單向講星期一至五。

利申，仲on99星期六做緊野

冇人啲低端人口星期六返工, 我weekend 去邊玩

個五日人工用曬黎交租 , 然後無飯食
幾多人就係做多個一兩日先真正賺到生活費 (衣食行)

你咪返工果個囉玩咩

試下服務性行業全部返5日

輪休

你係咪閱讀理解fail
講到明唔理星期幾 連續五日
咁點會星期六日冇人番工

唔係唔得，但我覺得係人性改變社會模式，而唔係社會改變人性，要社會和諧，先要班黑心官商做晒乞衣先。

扣返四日人工都濟

連兩句句子都睇唔明既人算唔算低端人口

你咪翻工個個囉 傻閪

5日都好撚多

知唔知咩叫輪休

人地都講唔係單向一至五都有咁多盲閪